# [Чат бот VK](https://vk.com/club192624570)

**Внесенные изменения:**
1.  v1.0.0|Чат-бот с диспетчером сообщений
2.  v1.0.1|Добавил json-словарь с юзерами и отправка стикеров вынесена в отдельную функцию
3.  v1.0.2|Добавил клавиатуру
4.  v1.0.3|Добавил раздел фото и клавиатуру к нему

> Текущая версия:**1.0.3**

![](https://sun9-54.userapi.com/c855228/v855228485/1f2eec/qHTKCRiTOv4.jpg)